垃圾熱轉行去打拳啦

屌你差唔多人人攞一張黃咁滯
熱狗一輸波就打人
無技術又無球品
球迷又一樣垃撚圾
歐洲賽成績又差
對外對內無樣掂
垃圾

駁唔到

樓上全部阿狗

尋日見軒仔推鳩隻熱狗真係大快人心

尋晚無睇 有無打人精華or 場波幾多分鐘